有冇可能好似hkdiscuss咁一個post內filter左, 只睇某巴絲留言

e.g.有時係學術post/你問我答post,80% information都係來自樓主

追故模式？

不嬲有

但唔好用，要逐頁碌